# Lecteur

Cette application mobile codée en android avec le langage Kotlin,  permet à toutes les personnes qui aiment lire de stocker leurs ouvrages et d'avoir des propositions de livres des autres utilisateurs de l'application.